上個月，該州將該疫苗的適用範圍擴大了四倍，並開始向更廣泛的供應商分發有限的劑量。 馬里蘭州民主黨人呼籲在整個地區對疫苗推出的失望中“糾正航向”|艾琳·考克斯，麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃|021年2月3日|華盛頓郵報 
 法院外，數百名納瓦爾尼的支持者擠在人行道上。兩天前，防暴警察在幾十個城市使用警棍和電擊槍暴力驅散抗議活動，逮捕了創紀錄的5000人，其中包括數十名記者。 俄羅斯反對派領袖納瓦爾尼下令入獄，呼籲支持者向普京施壓 
 該州向各區分配了2.66億美元，以幫助支付一些費用，併發布了公共衛生指南，幫助學校制定計劃。 在康涅狄格州，米格爾·卡多納領導了一場全面逼搶，要求學校重新開放。勞拉·麥克勒，尼克·安德森，華盛頓郵報 
 也許你可以把照片分給不同的家庭成員。 一本舊貨店的相冊裡全是一個地區家庭的神秘照片 
 這些化學物質使分散在液體中的塑料分子聚集成固體塊，可以撈出。 化學家們正在重新構思回收利用，以使塑料遠離垃圾填埋場 
 大約晚上11點。 州警察出動一架直升機到現場上空，命令人群散開。 2014年10月19日，新罕布什爾州基恩，南瓜節，兄弟會文化與防暴警察的衝突|Melanie Plenda |每日野獸 
 兩名警察，他們的警徽號碼被黑色膠帶蓋住，看著客人從他們最近破壞的家庭聚會上散去。 “F*ck the Police”短語簡史|Rich Goldstein | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 這是一個問題，因為一旦卡車進入烏克蘭就開始散去，沒有交警能認出任何一輛卡車。 普京的“人道主義”車隊接近烏克蘭，裝甲運兵車秘密穿過|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年8月14日|每日野獸 
 當大量武器進入時，敵對的組織經常聯合起來在他們的安全屋中分散武器。 與利比亞槍支走私者同行|Peter Schwartzstein | 2014年6月16日|每日野獸 
 這位部長說:“現在在那裡放置的不是汽車輪胎，而是混凝土塊，沒有人打算離開。” 烏克蘭現實核查|傑米·德特默| 2014年4月27日|每日野獸 
 當最後一根箭燒完時，葬禮進行曲響起，所有人都回家去了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 烏雲密佈的天就這樣陰沉地開始了，一陣暖暖的雨點，一道紅豔豔的陽光試圖驅散雲霧。 紅年|路易斯·特雷西 
 到了晚上，它們就會散開，在周圍的農場裡定居下來，像平靜的耕耘者一樣。 南非戰爭戰役圖片(1899-1900)| g·黑爾斯 
 植物是動物分配和分散能量的蓄能器。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 別人聚集，你要分散。 當別人散去時，你聚集起來。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種